祝全部幫政府嘅雜種世世代代做雞做鴨同埋晚晚祖宗報夢

我𨳒你班垃圾嘅老竇老母

到底香港呢個地方喺你哋心入面係咪真係咁唔抵諗？

養你哋咁大結果為名為利為連僅存嘅自由都唔要

人生有無錢係咪真係重要過作為一個人類應該有嘅自由？

我講嘅唔係淨得你地班偽進仔

而係你哋班銀包少三毫都要喺地下執返嘅奴隸

你地到底係咪宇宙大爆炸個刻已經覺得做奴隸係永遠？

點解唔離開呢個豬圈？

拎返做人必須有嘅尊嚴？